# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-01 22:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-06 09:20+0000\n"
"Last-Translator: 玉堂白鹤 <yjwork@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://translations.openpaper.work/"
"projects/paperwork/paperwork-backend/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4\n"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/doctracker.py:68
#, python-format
msgid "Document %s added"
msgstr "文档 %s 已添加"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/doctracker.py:73
#, python-format
msgid "Document %s updated"
msgstr "文档 %s 已更新"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/doctracker.py:89
#, python-format
msgid "Document %s deleted"
msgstr "文档 %s 已删除"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/doctracker.py:99
#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/index/whoosh.py:140
#, python-format
msgid "Examining document %s: unchanged"
msgstr "正在检查文档 %s：未更改"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/doctracker.py:104
msgid "Rolling back changes"
msgstr "回滚更改"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/doctracker.py:110
msgid "Committing changes"
msgstr "提交更改"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docimport/pdf.py:32
msgid "Already imported"
msgstr "已导入"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docimport/pdf.py:40
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docimport/pdf.py:41
#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docimport/img.py:55
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docimport/pdf.py:57
msgid "Import PDF"
msgstr "导入 PDF"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docimport/pdf.py:105
msgid "PDF folder"
msgstr "PDF 文件夹"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docimport/img.py:52
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docimport/img.py:58
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docimport/img.py:77
msgid "Append the image to the current document"
msgstr "将图像追加到当前文档"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/beacon/stats.py:126
msgid "App. & system info."
msgstr "App. 和系统信息。"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/beacon/stats.py:127
#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docscan/libinsane.py:690
msgid "Select to generate"
msgstr "选择生成"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/beacon/stats.py:149
msgid "Collecting statistics ..."
msgstr "收集统计数据 ..."

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/model/labels.py:47
msgid "Loading labels of document {}"
msgstr "加载文档标签 {}"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docexport/pdf.py:100
msgid "Original PDF(s)"
msgstr "原始 PDF"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docexport/pdf.py:293
msgid "Generated PDF(s)"
msgstr "生成的 PDF"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docexport/img.py:41
#, python-brace-format
msgid "Exporting {doc_id} p{page_idx} ..."
msgstr "正在导出 {doc_id} 页{page_idx} ..."

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docexport/img.py:86
msgid "Exporting ..."
msgstr "正在导出 ..."

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docexport/img.py:121
msgid "Split page(s) into image(s) and text(s)"
msgstr "将页面拆分为图像和文本"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docexport/img.py:171
msgid "Image file ({})"
msgstr "图像文件 ({})"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docexport/img.py:184
msgid "Black & White"
msgstr "黑白"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docexport/img.py:195
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docexport/generic.py:98
msgid "Page by page processing"
msgstr "逐页处理"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docexport/pillowfight.py:31
msgid "Soft simplification"
msgstr ""

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docexport/pillowfight.py:50
msgid "Hard simplification"
msgstr ""

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docexport/pillowfight.py:52
msgid "Extreme simplification"
msgstr ""

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docscan/libinsane.py:208
msgid "Starting scan ..."
msgstr "开始扫描 ..."

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docscan/libinsane.py:216
#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docscan/libinsane.py:268
#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docscan/libinsane.py:279
#, python-format
msgid "Scanning page %d ..."
msgstr "扫描页面 %d ..."

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docscan/libinsane.py:423
#, python-format
msgid "Examining %s"
msgstr "分析 %s"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docscan/libinsane.py:494
msgid "Getting scanner list ..."
msgstr "正在获取扫描仪列表 ..."

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/docscan/libinsane.py:689
msgid "Scanner info."
msgstr "扫描仪信息。"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/i18n/pycountry.py:9
msgid "English"
msgstr "英语"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/i18n/pycountry.py:10
msgid "French"
msgstr "法语"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/i18n/pycountry.py:11
msgid "German"
msgstr "德语"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/i18n/scanner.py:38
msgid "centrally aligned"
msgstr "中心对齐"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/i18n/scanner.py:39
msgid "Feeder"
msgstr "馈纸式"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/i18n/scanner.py:40
msgid "Flatbed"
msgstr "平台式"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/i18n/scanner.py:41
msgid "left aligned"
msgstr "左对齐"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/i18n/scanner.py:42
msgid "right aligned"
msgstr "右对齐"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/pageedit/pageeditor.py:80
msgid "Color equalization"
msgstr "色彩均衡"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/pageedit/pageeditor.py:92
msgid "Cropping"
msgstr "裁剪"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/pageedit/pageeditor.py:103
msgid "Clockwise Rotation"
msgstr "顺时针旋转"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/pageedit/pageeditor.py:112
msgid "Counterclockwise Rotation"
msgstr "逆时针旋转"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/guesswork/cropping/calibration.py:53
#, python-brace-format
msgid ""
"Using calibration to crop page borders of document {doc_id} page {page_idx}"
msgstr ""

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/guesswork/cropping/libpillowfight.py:57
#, python-brace-format
msgid "Guessing page borders of document {doc_id} page {page_idx}"
msgstr ""

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/guesswork/orientation/pyocr.py:39
#, python-brace-format
msgid "Guessing orientation on document {doc_id} page {page_idx}"
msgstr ""

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/guesswork/ocr/pyocr.py:50
#, python-brace-format
msgid "Document {doc_id} p{page_idx} has already some text. No OCR run"
msgstr "文档{doc_id}页面{page_idx}已经有一些文本。无 OCR 运行"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/guesswork/ocr/pyocr.py:58
#, python-brace-format
msgid "Running OCR on document {doc_id} page {page_idx}"
msgstr "正在文档 {doc_id} 页面 {page_idx} 上运行 OCR"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/guesswork/label/simplebayes.py:92
#, python-format
msgid "Training label guesser with added document %s"
msgstr ""

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/guesswork/label/simplebayes.py:100
#, python-format
msgid "Untraining label guesser due to deleted document %s"
msgstr ""

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/guesswork/label/simplebayes.py:107
#, python-format
msgid "Training label guesser with updated document %s"
msgstr ""

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/guesswork/label/simplebayes.py:240
msgid "Training label guesser for label '{}' with all known documents ..."
msgstr ""

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/guesswork/label/simplebayes.py:333
msgid "Training label guessing ..."
msgstr ""

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/guesswork/color/libpillowfight.py:53
#, python-brace-format
msgid "Adjusting colors of document {doc_id} page {page_idx}"
msgstr "调整文档 {doc_id} 页面 {page_idx} 的颜色"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/index/whoosh.py:113
#, python-format
msgid "Indexing new document %s"
msgstr "索引新文档 %s"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/index/whoosh.py:122
#, python-format
msgid "Removing document %s from index"
msgstr "从索引中移除文档 %s"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/index/whoosh.py:132
#, python-format
msgid "Indexing updated document %s"
msgstr "文档 %s 索引更新中"

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/index/whoosh.py:163
msgid "Committing changes in the index ..."
msgstr "正在提交索引中的更改 ..."

#: paperwork-backend/src/paperwork_backend/authors/translators.py:23
msgid "[]"
msgstr "[\"玉堂白鹤\"]"
